坤 哥 與 眾 女 神 合 照 現 高 潮 眼

日前吳業坤（坤哥）因在《勁歌金曲》總選梳了孔劉髮型而自稱是「七孔流」，今次與真韓星同場，坤哥笑指不敢一較高下，只是「毒」孤求敗而已，更揚言要動用全部桃花來跟現場一眾女神合照，期間更驚現「高潮眼」，笑爆全場！

佢連孔劉1成都比唔上

同公司唯有同佢影相

人無恥則無敵

死坤屎

Stop making stupid people famous

垃圾只會不斷搵方法擦存在感

御用小丑

柒坤

樓主我同你做愛，條件係唔好再出有關呢條仆街坤既post

男人老狗著呢隻色衫

個 image 點搞都係柒
唔明點解要捧佢

其實有冇人發覺次次post坤哥新聞都係樓主條柒頭，懷疑根本係佢本人

做乜要幫佢紅

起完底樓主條柒頭真係幫唔落

即刻開幾個坤狗post先

佢憑咩?

坤狗被人屌足咁耐
到底而家人氣如何？

十足十D臭屎蟲咁撚黑人憎

篇文咪有提到個名 我唔係無啦啦提
你唔識你咪去google
你係弱智定點？